[6月9前］請各位user/cdrom 小心啲極端/搞事嘅comments

好似呢一個咁

呢個post主要比各位有心想去遊行而可能未係太有諗法嘅人睇。

而家突然多左好多好似上面個個咁嘅極端comments，好多惡意搞分化，嘗試搞到大家卻步。呢個post唔再分咩3毛5毛啦,只希望大家諗深啲每一個comment，而且唔好聽晒任何一個人講，有自己嘅想法去做自已認為正確嘅野。

對我黎講，一句到尾，聽日見

圖中為著名三毛，麻煩路過封鎖。

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

各位，聽日見

push

正宗垃圾

push 應該開係時事台比多d人見到